醫管局主席范鴻齡：醫護表現幾出色，不過用完佢地會立即清算~

醫管局主席范鴻齡今（18日）在電台節目中，先大讚香港醫護人員在這場抗疫中表現「十分出色」，「作為醫管局主席，我係真係引以為傲；但作為香港市民，都睇到醫療水準非常高」。2月初有醫護人員透過罷工，要求政府封關，事後醫管局曾發信予參與罷工的醫護，指將跟進員工缺勤事宜。范指事件令病人權益受損，相當嚴重，局方管理層必須依法律和人事守則跟進，「喺管理層無一個可以話『哦呢件事就咁算數啦』」，要「不偏不倚、合情合理合法」看待每宗個案。

認真討論，有冇啲咩反擊手段

表揚下港共所謂既出色既防役工作係點對醫護

個事實係真人有人因罷工做唔到手術而失明

支持罷工都要諗下如果受害者你你屋企人會點？

連登仔不想面對的事實

咁個施害者唔係醫護囉係港共呀
面對下你自己戇鳩嘅思維先啦

傻鳩
咁嘅情景題都擺上嚟連登
練習下先啦

藍屍高層未驚過

一早封關咪搞掂囉傻尻

拎d少數例子出黎講做乜
知唔知人地點解罷工呀
收工啦
一蚊拎走唔洗找

弱智 倒果為因 好老實得佢哋有能力救 唔救你咪唔撚救你， 最多唔撚做醫護， 而家仲好意思呀因為有人做唔到手術所以係佢哋問題 ，分清楚主客未？ 憑乜撚嘢要犧牲人哋去救人？ 仲有係因為政策失當先會到時咁多感染個案 你肯唔肯面對 點解係上面嗰批唔使孭鑊 反而怪責醫護罷工？

醫護放棄左病人令無辜的人受害
你諗下你父母本來有得醫延遲左會點先講啦
乜都係港共錯、政府俾免費教育你都係錯

如果政府一早封關咪冇醫護罷工 點解受害者唔去屌政府?
而家政府咪又係要封關 事實證明醫護叫佢咁做冇錯

全世界都對香港醫護罷工表示理解，係少數派叫一個唔知關唔關事既病人去投訴。HA當日都話無任何緊急服務受到影響，HA高層錯判所以要抄醫護？老闆錯所以勞工食，藍絲咁撚鐘意咁玩所以香港先末落得咁快。

係囉香港醫護咁衰
你唔快啲返去支那

范生應公開感謝罷工醫護提早為全港巿民預警
爭取到寶貴時間去預防爆發
亦要為醫管局高層既無能負責及下台

醫護係最有mobility移民既人，留名睇港共搞到大量醫護大量流失，香港引入大灣區黃綠醫生

識人做護士，去中華旅行社問過台灣移民既野，話上去填幾張表對下學歷文件就好快有簽証，去台灣坐一年就有中華民國護照

如果係緊急的話一早安排轉院啦,點解重等佢開工呀,根本唔關事囉

無封關死左幾個人，咁多人感染用左咁多錢，
係因為政府唔肯封關

醫護個時出黎就係預見會有依個情況先罷工叫政府做野

你唔諗下你全家食飯，中撚曬肺炎幾開心？
你唔講？

港共俾你嘅免費教育你就唔好輟學啦
邏輯有問題都學人上網
一，醫護唔係放棄病人，你老竇老母雖然生咗你呢個戇鳩仔
但如果佢地就死得嘅話都會醫佢地嘅
二，醫護唔咁做，港苦理你都有味
你到時響屋企就攬住你成家條屍喊
不過死因係武漢肺炎
你諗下如果你咁樣受害會點先啦

我肯定會秋後算賬。
醫護自己要有心理準備同後著。

不如問下你知唔知今時今日醫療面對緊幾大壓力吖
你估下眼科骨科呢啲專科門診要排幾耐
有幾多病人排唔到睇症就死左？
你覺得係邊個嘅錯？
邊個醫療政策失誤？
我定你老母？

仲有政府比免費教育我應該對政府感恩？
以後唔洗交稅就係囉on99 logic
你去便利店買野唔撚對個店員感恩戴德lam埋佢腳趾？

咁咪去外國囉 香港醫護世界級質素 使撚屈喺度

緊急手術無停過
作故作好啲啦